有無人心態係想求其搵個伴侶算

反正你鐘意既一定唔會鐘意你
曖昧互flirt最後又無疾而終
已經好厭倦
但又唔想孤獨終老
成日都比朋友問幾時拍拖好撚煩
不如無咩要求是但搵一個算

會增加經濟壓力 不了

依樣真
單身左二年 試過7,8條女埋身
都係出街食飯搞下噯昧算
人大左冇大多心機時間再去認識一個人

點先可以唔洗俾身邊D人問

睇你本身有冇錢啦
拍拖實多左制肘 又會洗多 唔係互相鍾意 不如唔好曬錢曬精神 自己多啲錢去玩咪仲好
Between 祝搵樓豬搵到心儀對象